Youtuber蔡阿嘎遭埋伏毆打！老婆懷胎9月嚇到急送醫！

知名百萬YouTuber蔡阿嘎因拍片風格貼近時事，總能吸引大批粉絲關注與討論，日前更獲得教育部的傑出貢獻獎，沒想到卻被爆出昨（3日）下午他與妻子二伯騎車時，竟遭人埋伏毆打，夫妻倆趕緊棄車逃命；據了解，蔡阿嘎與二伯事後有送醫檢查，且懷有近9個月身孕的二伯昨天竟出現「宮縮」的情況，令人捏一把冷汗。

下 屌牙

據了解，昨天下午四點，蔡阿嘎騎車載著老婆外出，行經北投明德路停等紅綠燈時，卻遭一名陌生男子持鋁棒毆打，且該名男子似乎早已埋伏在路口，等到蔡阿嘎出現時便上前攻擊，雖然蔡阿嘎當下反應快，帶著妻子趕緊棄車逃命，但卻還是遭到毆打。

咩人

據悉，二伯因受到驚嚇，所以有出現宮縮的情況，且蔡阿嘎的右手肘和右膝蓋也有輕微挫傷，所幸送醫後並無大礙，只不過二伯目前懷有二寶蔡波能，預產期就在下個月，面對突如其來的意外，令人捏一把冷汗，詢問蔡阿嘎的家人，他們表示不清楚和誰結怨，無端遭受到此波及，相關案情仍待警方調查。

佢娶左佢二伯
亂倫又搞基

▲蔡阿嘎騎機車遇襲

而警方到場一開始以為是車禍糾紛，後來調閱監視器才確認是起攻擊事件，而詢問蔡阿嘎家人，表示兩人目前狀況都還好，但也不清楚到底是和誰結怨，蔡阿嘎經紀人也表示沒有和人結怨，是無端遭到波及，目前警方已經調閱監視器緝凶。

希望佢老婆平安

沒想到卻被爆出昨（3日）下午他與妻子二伯騎車時

仲以為同妻子個二伯
點知係個妻子叫二伯

台灣元祖YouTuber

到依家都係最頂尖果批

反韓？

大肚婆都打

賺咁多都要揸電單車...

仲以為佢二伯大肚

咁台灣日常出街揸電單車係方便好多

有機係廢佬韓粉，點票當晚佢即刻出左條片笑韓粉，扮韓粉話要驗票

片？

韓粉

無喎好似

邊撚個

721

台狗d名都幾撚on9

記得同眼球中央電視台主持一齊組過黨

一定係泡菜愚班支那閪

屌...
個女人好似下個月預產

唔係佢

邱議員同志祺七七加視網膜三個組

目擊者：「歹徒是從這邊就跑過去，（騎車嗎？）沒有沒有用跑的，（鋁棒）打兩下，要打第3下的時候，他們已經跳開了，很不舒服啊，有蹲下去。」

佢自己上咗片講件事

omg.....佢老婆好唔舒服咁。。。。

條友直接攻擊個肚 擺明要攞bb條命

cls!同藍屍一樣咁黑心既

都係藍 唔使分得咁清楚

唉 廢老真係冇分國界
香港有 台灣都有, 相信其他地方都唔會少

蔡阿嘎唔係真名

你老母生你出黎仲on9

親共個揸人個腦真係癲癲地...

台灣條條路好似香港單線行車咁
揸46真係玩尻死自己
除非出遠門

佢本名既台語諧音嚟
利申初初follow蔡阿嘎嗰陣都一頭霧水

講開又講佢哋好落力推廣台語

癡撚線

下…但係大肚喎…

痴撚線大肚婆都打 唔傷都嚇撚死

生活習慣唔同
邊似香港人咁憎死
見到人揸電單車好似覺得人死硬咁

怕

台語諧音，很正常。
不是用國語或廣東話去看的好嗎？

唔係呀 但個肚咁大，唔小心有咩意外咪死…突然剎車都好危險了

竹聯幫？

似韓粉廢老
支持蔡阿嘎

重有個大仔桃貴呢排都應該唔好出街

原來係台灣藍絲打人

可能想打桃貴㗎 好彩貴貴冇出街

幾時打死個個咩小玉

都係蛆蟲嚟

希望無事 佢d片都幾高質

係咪korean fish啲垃圾韓粉做架
打大肚婆仲要描肚黎打 擺明要攞命

好柒

普通台仔一個有乜好打

Push

好好笑呀真係

屌希望佢老婆無事
啲仆街廢老幾時死

應該好快拉到，都唔諗下台灣而家邊個揸旗

睇到二伯個樣好辛苦咁...宮縮應該好痛...
好人有好報呀希望母子平安
大肚婆都打同啲狗無分別，好彩冇帶桃貴出街咋

蔡阿嘎好敢言的 雖然好多subscriber 但完全唔會好似香港某啲youtuber咁咩都唔敢講
九成九都係班垃圾韓粉

推

應該係統促黨果班人架啦 成班黑社會又奶共

都係香蕉糖最型

桃貴九成九仲係北港Hea緊，完全唔知老豆俾韓粉濕咗鑊

支那人真係野蠻又霸道

坐3條友?

一定係班少數派韓粉 大肚婆都打
真係痴撚線

你都叫「癲」啦垃圾

On9 韓你老母
無睇過就收聲啦

中国人同狗有咩分別

人一藍

同香港班廢佬藍屍一樣

搵咁多錢都揸26 仲要老婆9個月肚
本身都有危險

屌，見到二伯企都冇力個樣好心噏

二伯係佢老婆個別名黎 唔係真係親戚

你係唔係on9架 個名係台語發音黎 唔知就上網查完先串啦

好耐之前已經知有呢條友
因為個名on9 一條片都冇睇過

反共添

二伯個肚好撚大啦屌

有幾出奇 721都係咁

水唔係咁抽㗎
一打唔使找
自己反省吓啦

係香港人揸車當正自己賽車手

大肚仲揸電單車

好彩係蔡英文政府，係韓粉做的話一定會揸正黎做加煲大佢係韓粉
調轉係韓狗政府的話，一定草草了事

搵人問下佢d片有冇黃標

嚇到宮縮

支持得韓國魚都係弱智藍絲lv

btw 9個月大
應該小心d唔好坐電單車

有冇圖 講咗好耐都唔知

韓國瑜果然係黑社會

跟本全世界奶共都係

可能笑完韓粉被襲擊

撐蔡英文既 拍過片

蔡英文仲比佢同個仔一齊上總統府拍攝添
醒起之前拍Q&A有人問佢會唔會黎香港
佢話唔想貴貴無咗爸爸所以不了

網友拿出舊報紙起底，表示90年代李登輝為了制衡國民黨的派系鬥爭，在 1992 年的立委選舉中把各地的黑金勢力都找來選立委，曾振農、郭廷才、林明義、廖福本、廖泉裕還有韓國瑜，都是同一批進立院，「這些人現在除了韓國瑜外大家可能已經很不熟悉，簡單總結：都是黑道底出身的。」

蔡緯嘉

成班無睇就收皮
佢成家人比英文邀請去總統官邸參觀

點會韓粉

屌自膠咗柒咗

之前咁出面撐小英 韓國個條魚啲fans應該忍咗好耐

廢老一律送返武漢

台灣揸兩轆都係搵命博

都係共產黨啲人打佢

笑韓粉段片扮得好似

直接打肚 弱智閪韓粉冇人性架

回帶- 抵制不再屬於香港人的港鐵

佢好似無開影片收益 證明都唔係太重視物質

又係班藍屍廢中

仲要唔止一次

台灣啲挺韓勢力

韓粉崩潰

呢啲後患真係要踢出台灣，不過個世界太大愛，一定唔會踢

下！？？

咁撚仆街

應該係笑鳩韓粉條片奶野

尋晚聽到真係嚇死，好彩母子都冇事，btw 冷知識時間(蔡阿嘎同大仔桃貴生日都係7.21。

希望波能可以平平安安。。。

花名都唔知，你都幾on9，台灣朋友歡迎一齊屌柒佢

好彩佢地冇帶埋貴貴出街咋

韓國瑜請佢拍片佢都唔濟喎

據我所知，佢係有桃貴嘅片就冇開，自己同二伯嗰啲係有嘅，但因為佢大學，碩士都讀社工有關學系，佢好多片都幫慈善機構籌款。係有心有力嘅YouTuber。

有 滴妹都有

哦

油平既話46著數
油貴又塞車老閪玩26

伍伯個二家姐

wfc???

【酸蔡阿嘎「輕敲兩下就上新聞」 國小教師被肉搜校方回應了】

蔡阿嘎與老婆二伯遇襲後，讓不少網友都很震驚，蔡阿嘎更是譴責打孕婦真的太誇張，也懷疑是有人看他不爽而使用暴力，結果有網友竟酸被打兩下，就能上新聞，這樣還是賺，立刻遭其他網友圍剿，而這名網友更被肉搜出來，是在彰化某國小任職，而校方也認了的確有這名教職員。

這名擔任教職員工作的網友，在網路上留言酸「輕敲兩下，又上新聞，還是很賺！」，不認同的網友則回「要不你也來試試輕鬆上新聞搏版面，還能順道讓學校沾光！」、「等你被卯兩下再來說輕敲」，沒想到該網友也回擊「要動手就不會留情，要當公眾人物就不怕上媒體，要留言就不會怕你。」'「卯了手兩下，傷到膝蓋，這很不容易，向蔡阿嘎致敬！平時他家什麼雞毛蒜皮都上新聞，台灣都靠它了，這樣可以了嗎？」，這名網友的臉書隨後灌爆。

據「三立新聞」報導，這名網友在臉書上資料是擔任彰化某國小的總務主任，致電給校方得到的回應是，學校的確有這名教職員，不過已不是主任，只擔任教師一職，對他的言論，校方會先詢問了解情況後，再做回應。

私了風氣係咪吹到去台灣了

入黎留一個字係咪勁啲

咁你㩒入黎做咩？

得罪韓粉比人尋仇？

雖然我都冇睇佢d片，但連登仔唔好亂開戰線

打大肚婆真係好撚仆街

做乜撚嘢啫你？

傻鳩藍蛆等俾人告

你都幾撚幽默喎

夠疆就搵館長打啦班仆街

似你班廢柴睇咁多youtube 咩 唔洗急住奶台狗袋底喎

佢個仔叫蔡桃貴 蔡波能
菜頭粿 菜脯蛋

都係乳名嚟，而且係網友票選

本名無公開，本身佢都話阿貴啲片拍到幼稚園，為咗㐰保障個仔就唔會再拍。依家經歷呢啲事可能會更早停。